機場小成功

唔撚洗塞客運大樓，只係塞路

都紅了半板，請大家繼續塞，塞到佢滿江紅，香港人加油！

利申：幫啲客執緊屎，歡迎繼續請我食屎

光復香港
時代革命

機管局無宣布既？我係遊客點算？

同中學生齊上齊落 入黎幫推

[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

推

delay又唔係停飛

春袋無腳唔會走

我地有 一定要走

唔好比對家班留守撚 分化撚利用帶風向

佢地就係想一網打盡先叫人留

其實今日好成功，政府明顯想低調處理。
只要大家以後去機場都 casual wear，就算比克警拉到都肯定告唔入。

點解每次推機場都有無形力量阻止？大家心照啦

繼續加油
並不完美，但可接受

飛機 delay 係會骨牌效應

都唔知原來都有效

但好多人萬里長征

今次係真cancelled?

好多人上唔到機，機管局死頂

寫住cancelled wo

sorry 人在台灣機場無cancel

無浪費我地今日青馬大橋馬拉松

之前寫cancelled 但原來都係會同啲旅客講會開番

咁仆街...

點講? 逐個講?
有D唔知, 走咗, 咁點?

如果你每星期令佢半版DELAY,其實已經好撚成功,佢係不停流緊血,你DELAY得佢要補番班機,唵道就係咁多,職員就係得咁多,佢仲要賠錢比人

你如果剩係講今日當然影響有限,你如果一星期一次佢好快仆街

食屎la你

敵損一百但我地損左成千
今晚仲要唔知流多幾多血

攪到咁多人要長征走難叫成功?

機場係好地方，值得參觀，

係香港機場係好嚴重既骨牌效應，因為d航班排得太密，聽日搞多次就

你埋去問 就會講

走左 你既事 但有幾多個會走？ 走得去邊？

你唔見好多人係到等？

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

加油

用返個航班號開吉機走姐，
唔通Hold部機起香港咩。

因為知道唔會守到天光 有啲仲話12點後開

想借遊客向在場示威者拖壓啫

下星期可以再改善

今日jam 到咁唔知有冇影響貨運呢

lm睇樓主比人屌：話揸春袋咁就滿足？

開吉機走 有咩唔好

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

有delay有cancelled

對唔住都要
樓主食屎啦

其實係機管局死頂，死都唔cancel，根本好多人都入唔到去

手足好野

萬事小心

sorry阿 我自膠

機管局可能又好似上次咁比你睇就取消，實際入面有白板寫登機時間

今日叫做小成功，始終有禁制令後第一次塞機場
有改善空間，但唔好滅自己志氣！

正確態度啊

push

上次寫cancel, 但貨照走， 旅客就冇理。

扮無影響咋

繼續自我安慰啦吓

繼續努力

兄弟頂住呀

從來冇見過人咁鍾意幫執屎

革命不是請飯食

證明機場唔適合勇武
防暴一出就俾人圍捕
希望下次真係和你塞

從來都冇贏過

姐係以後完全唔駛帶GEAR,帶個人搭車就夠

反正黨鐵成日都停
趁佢停未塞公路囉

日日搞機場先有用
得半日仲輕微過打風

今次做法係不完美，有改善空間

但都捉左好多人

次次政府都低調處理機場影響
睇黎真係好驚比示威者搞

真定假呀 你知機管局好中意呃人

係 機場地都識玩咗
我地只會每個星期都delay佢一半機 佢累積到咁上下就會收皮

係大成功呀，大家要知道一樣嘢，塞係塞埋機場員工，冇人返工點接機放機?，仲有crew人數不足係飛唔到
利申機場員工，今日返唔到工

機管局唔出聲等你地以為無效唔再黎

收皮啦，今日係大失敗啊
取消得個幾班機，打8號波都嚴重過今日啊
嚟機場又唔敢入機場，咁做乜嘢要山長水遠入赤鱲角打街頭戰？班散水撚仲要散晒啲人行公路出去，被狗圍捕，咁叫小成功？

我成副身家埋佢死㗎
咁都淨係死一半
大師兄食屎啦

唔出聲等你地以為無用 唔再黎

咁樣長征送頭都叫成功？

叫人入機場乜撚野居心呀

係市區打下游撃唔撚得，係要入機場集中送頭

邊條傻佬用野塞鐵
明明走到
機鐵同東涌

最好唔好再入

非法集會犯法架嘛

喺屋企睇直播好過啦

出面咁熱，又要冒住風險比人拉

都唔知點解d人要上街

利申：喺張床上睇緊直播

不完美 可接受 要改善
做得壓力測試就咪Blackbloc啦
邊度有前線？
我地係路人黎架
最低防護裝備
要掉都唔洗喊呀嘛

洗乜走啊，入機場就係最安全
成班友係咪對機場有童年陰影啊？係警總出面燒大火唔怕，但叫你入機場就淆到行高速公路都要行出去

同意塞路唔塞機場,又唔會話散果時驚比人捉

呢個要推 政府唔想比我哋知 完全無提 想我哋棄機場

邊個再入機場，邊個就係鬼

咁系無成功
驕兵必敗ok？

佢照運貨，無經濟損失

要繼續努力

睇清楚個水牌啦 只係台灣機 cancel 樓上巴打仲話原來只係delay

辛苦你啦～
大家加油不放棄

其實都係遊行啫 冇乜分別

依家仲有大量手足困死左喺欣澳呀 有車去救人 今日未完

Cancel CHECK In 不等於 cancel flight

中秋節有好多人出境嘅
千祈唔好再塞

有個白痴問題
搭緊機點解有得傳消息出黎

下 人地封哂出路
睇下即時post幾亂先啦

師兄 其實我一路都係講緊之前既事 唔係今日

希望各位平安回家

要安排好徹退路線

搞到咁多和理非身陷險境叫成功？

接受失敗啦
咁多人受傷被捕
你都講得出小成功

無錯 之前有去機場發夢既巴打應該都知

五大訴求

點都有既！ 不知有幾多人等緊

手足安全緊要呀

所以唔使理
如果有遊客真係嘈 就直接話佢知港共政府幾賤

今次一役其實輸左
成班人走難行出去，如果啲狗認真想包抄成條路其實做到
好撚危險
831 同今日戰役都好明顯，無MTR無巴士已經收皮
大家一定要帶多套衫，要掉野變身

今日其實影響好大 只係港豬肉眼睇唔到就覺得冇用

小你老母，大把仲行緊北大嶼山公路！

【召喚】聽日全世界有車出車！好多人需要被罷工

認同

姐係話比你知機場唔帶gear就掂囉

咁下次唔洗個人入去

delay緊唔飛得咪上到

屌你老味今日係門口搵左幾撚耐passport 好彩有十幾個手足幫手係門口搵都攪撚到後面d旅客真係唔好意思

塞路只會阻到旅客, 阻不到機場升降正常運作

叻

3個可能
1. 機上有WiFi
2. 低飛香港途中收到消息唔比入境，但收到小量訊號
3. 已經返到台灣

個人認為3嘅機會比較大

換到咁嘅結果，行下囉。

我行15km換到佢貨運量損失，抵玩

再接再黎

睇樓上啲留言，好多失敗撚係度吹風，而且好多都係無開過post嘅失敗撚

貨量大減
利申：行路放工

good job

覺得啱 覺得有效就做 繼續做 鼓勵你做

輸左就要認，我地的確做唔到預定效果，仲令好多手足被圍
今日之後大家要再睇下要點改善

大佬呀
走都驚架你要諗下
成功？

根本就大成功

對比起十八區...呢種犧牲程度...影響大好多

係機管局死頂...你地先覺得無乜野
d 旅客屌到飛起...你地未知姐

如果個個齊齊整整回家，先出 post 啦

已過5000正評
有冇巴打入黎幫手寫新中英文宣言?

唔明有乜咁成功，一大班人行到腳斷都未到青馬

希望推到比兄弟睇

屌你老母，今日完撚全係伏

有入無出，仲要比人大包圍。

下次要入機場唔撚該封路唔好比狗入，同準備後路

冇手足俾人拉就係成功

行路 攰好少事

唔好打飛機住

借推

聽日記住準時出門口

咁咪就係你自己no show
佢又想借旅客嘅怨氣

今日損失好少啦
主要係體力行到仆街
不過我唔覺得下次會好似今日咁

你揀行到腳斷定過百手足被捕

think positive
光復香港

大家繼續加油

雖然痛苦（急尿），但support , 撐住啊

好感動 我為香港人自豪
不枉日日ot鍛練左一班堅毅不屈既香港人

以後根本唔洗帶GEAR啦 只要夠多人入去就爆硬

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

成你老味
HU海南航空 打緊風啊 依家

正係帶衫同遮

唔係揸住人春袋，係撩吓啫，但手足就損手爛腳，有幾成功？
而家仲大長征緊。。。

好感動

宣傳不足，話到明係旅客裝入去，完全唔駛驚防暴

今日搞左成日 淨係拉得一兩件
仲要果個都唔知係咪真係示威者

始終有禁制令下第一次塞，實有不完美，要改善，勿氣餒

人在台北，已被取消航班，理由係香港機場禁飛但明明大把機起到飛

其實今日做過啲乜？

唔送頭不被捕

人多車多夠數

Push

會骨牌效應

心照！

不完美 可接受 要改善

炎之鍊金術師、鋼之鍊金術師
請把所有裝備都掉走！

利申: 核彈都唔割

作為冷氣軍師，對之後去機場接機或旅遊既巴打有以下意見
1.輕裝
大家只係普通市民，最多戴口罩同頭巾，機場唔洗黑衫，無勇武，唔會有豬嘴，根本無TG
2.別心虛
由於大家都係去玩，見到防暴唔好心虛又散水又剩，機場一個孤島無可能一齊散，大家係合法既
3.塞車可理解，唔好破壞
狗鐵係好錯，但同機場唔可以混埋一齊，唔好破壞設施，就算防暴黎都無所謂，因為大家只係去玩，你留係機場係安全，係警面前要合作
4.機場是和理非主場
趕唔切飛機，記錯時間咪訓下機場或book 機場酒店等，機場歡迎遊客過夜

今日做法唔完美，要改善但可接受。

鐵今次代價太大

貨運唔死冇用

一齊行

我記得最少都有一男一女...？

今次比起平時市區陣地戰，邊算損手爛腳？

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

其實你見政府冷處理唔想提今日對飛機升降嘅影響就知咩事，佢真係好怕人搞機場
今日嘅手足好波！

今次好過上次，塞周邊都搞撚掂

所以仲未係完全成功
我要每一位手足都可以平平安安翻屋企

今日係和你塞 唔係佔領機場

大家做得好

輕裝，搭車

貨運係大絕，要諗清楚時機吹大雞

話成功既有無出過去？

我小你地呀 你地知唔知而家檔涌有幾多手足未走甩呀
大家幫下手諗下計

2130岩岩走甩
現場重有d細路
聽講有d哩埋左唔敢出黎

同意。不停來回搭巴士/地鐵/機鐵。

其實會唔會無位再拘捕咁多人所以班狗特登扮哂慢半拍啲佈署

我覺得有改善空間大家繼續進步咪得

請關注8.31有市民於太子站被失蹤一事
9.2 9.3 三罷！罷佢老母閪！

起底,P牌,看POST
你要知有冇用,睇對家咩反應就知~

Airline 應該會sd sms

希望樓主繼續為香港瘋狂食屎

唔係喎我機場網頁睇沒cancel

轉左玩法第一次就想一步登天
唔好咁大諗頭啦呢位巴打

支持

好在

伏晒全部路無得走都叫小成功

辛苦手足

參觀吓機場同博覽館外面，再同遊客搭返車出去。

所以話其實坐係架巴士塞路已經夠

貨車未必全部入到？

同一個問題
一齊走搞到大家都唔走
校巴多到

冇錯 假cancel俾示威者睇 同旅客就話會開

推！！！！

我假設冇爆機鐵同東涌站既手足
極多人會比狗拉

經此一役
可見幾萬人和理非就可以影響到幾場
不一定要勇武
只要冇破壞 拉到人都咩用
警察冇乎

要搞黨鐵, 以去其他站
唔好搞機場/東涌
方便自己人撤退

多謝所有手足

堅持就是勝利一次失手唔代表啲咩

原來有用, 仲諗住今日徒勞無功

大家加油唔好氣餒啊!

今日坐左6個鐘機場巴士，尿都忍埋。

Exact7ly 要regular黎
但要諗諗交通問題

同意。仲可以搭返車出去再入黎。主要塞交通，令飛機員工同旅客遲到/去唔到機場。有冇人覺得咁做有咩問題？

乜撚都做唔到 出黎塞幾個鐘車
因為散水撚 成班手足俾人拉
咁都好意思打飛機

政府想禁住啲消息
扮晒無事
其實就爆煲

終於有和理非行動可以直接打撃港共
唔洗再俾人拉, 唔洗再流血啦
對準春袋

次次機場都冷處理
今日行動係成功既

每個禮拜去兩日就good fit啦

812 813仲試唔夠？
你知唔知每一次嘅失敗就係增加下次行動嘅難度？
812輕鬆幾萬人抵達離境大堂，大家選擇散水，然後814就攞到機場禁制令。今日大家再次選擇連係航班都未整停到嘅時候散水，我可以好肯定咁同你講下次連進入機場公路範圍都入唔到。

塞到啲乜？原本提出呢個活動嘅時候咩事都有，齋塞下就冇所謂。今日猶如812翻版，見到黑警一次比一次癲狂，走入地鐵車廂無差別打人而激起民憤入去。咁代表我地可以做得更多，再者，就當真係和你塞，想問塞咗啲咩？塞住自己啲手足等比狗大圍捕？

咁今日同812/813係咪一樣可以入離境大堂先
唔係咪即係轉左玩法囉

屋企人做野返黎，就黎落機 有無人知機場有無車返出黎 謝謝

一次失手代表好多手足唔見幾年呀......

係，勇武當時已經打開晒所有緊急出口，入去就到離境大堂。但唔少人都選擇冒着被大圍捕嘅風險，都唔願意入機場揸佢春袋。

我發夢係現場巴士站外面完全唔知呢件事
我諗大部分人都唔知

好波

要推

成日屌人散水撚
有無了解下我地點解要走阿
你估我地好撚得閒入黎叫兩下口號就走阿

你班撚樣準時小小咪唔撚曬散
人都唔撚多個係度屌人散水撚散水撚
真係好撚燥

條路就成百米長，啲人一見到防暴就跑到去最後，我聲嘶力竭咁叫啲人返嚟佢地都唔過，咁可以點。部份人甚至停都冇停都冇停低聽人講嘢，思想準備差到咁，下次可以點改善？教我

得30隻五毛警犬
唔夠帶風呀傻狗